警方證實警員灣仔向天鳴槍示警 指為保護自身安全

有警員疑喬裝成示威者，其後被示威者包圍，最終有人開槍。

有警員疑喬裝成示威者。

地上留有一粒懷疑彈殼。

港島多區昨日發生示威活動，警方凌晨發表聲明，指大批暴力示威者在港島非法集結、違法堵路、向警察投擲汽油彈及四處縱火。示威者持續的暴力行為嚴重威脅警員及市民的人身安全，警方對此予以嚴厲譴責。

發言人指，早前有人於互聯網號召示威者昨日到港島區參與未經批准的遊行，大批示威者在未有按法例要求通知警方的情況下，昨日下午約1時起於銅鑼灣一帶非法集結，並堵塞軒尼詩道、東角道、記利佐治街及怡和街。其後，激進示威者的暴力程度升級。下午約3時起，示威者在金鐘及灣仔一帶大肆堵路破壞，並衝擊警方防線。激進示威者破壞多個港鐵站設施，在銅鑼灣及灣仔港鐵站出入口及附近街道縱火，又在金鐘道焚燒橫額及雜物，向警車及政府建築物投擲硬物，並多次向警務人員投擲大量汽油彈。警方多次警告不果後，隨即以適當武力展開驅散行動，包括使用催淚煙、橡膠子彈、布袋彈、海綿彈等，以及出動人群管理特別用途車以制止示威者的違法行為。

發言人續說，昨日下午約5時半，警方於灣仔港鐵站附近行動時，有數名警務人員一度被大量暴力示威者包圍襲擊，人員生命受到嚴重威脅，遂向天鳴槍一發示警，以保護自身安全。激進示威者晚上繼續在銅鑼灣一帶聚集，附近亦出現多宗因意見不同而引起的爭執、襲擊及打鬥，多名市民被圍毆因而嚴重受傷。晚上時分，大批激進示威者在旺角警署外集結，並向警署投擲汽油彈。作出警告後，警方曾使用適當武力制止。及後激進示威者在附近街道縱火，警方於是進行驅散行動。

發言人又指，連月以來，激進示威者的暴力程度不斷升級，行為目無法紀。警方重申不會容忍任何暴力行為，對於激進示威者的暴力行為，警方予以嚴厲的譴責，定必繼續嚴正執法，堅定維護香港的公共安全，對所有違法行為追究到底。

刻意回避狗扮示威者

阿sir黎?

做咩d 仆街野在先你唔講

On lun 9
全世界都知啦
卧底狗混入搞事 營造開槍場面

黑警本身就係暴徒

人地點都係不對唔武勇，我地最多得碌竹，點殺暴徒ar

不對稱武力(ps. touch screen對錯哂key

有槍嘅示威者

咁既款我點知係警員

未經批准的遊行，大批示威者在未有按法例要求通知警方的情況下
屌你老母批你老母准呀
咁通知定批准呀？識唔撚識中文呀
通知你提出反對咪又係一撚樣非法集結
明知咁撚多人出黎係都要阻止咪你班仆街造成混亂囉，唔識縮返入你個狗屋既

我點知佢係黎做世界定乜鬼？

呢班係咪放火果班？

屌你老母

通知又係非法

喬裝示威者抵比人打鳩你

點撚知你係咪黑社會渣搶

未有按法例要求通知警方
但係唔通知就保得住申請人唔會被鳩拉
亦唔會開始三分鐘比人舉旗，仲可以大致上行哂
點睇都係唔通知好

鬼知你係警察？喬裝正仆街

我淨係睇到有班匪徒係街度舉槍
警察???

如果下次有警察D 證據，要無可能先收埋，等佢好肯定話無，之後就放片，等全世界見證佢地講大話

如果係警員有無表露身份，有無警告過。
唔通黑衫有槍就警察委任證？

屌你老母，冇證冇制度邊撚個知佢係黑警呀

定你就係個死黑警呀屌你老母

咩襲警？我講緊勇武殺暴徒wow

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

《蘋果》翻查2007年5月2日的報道，時任香港警察隊員佐級協會主席的鍾錦華接受查詢時指出，香港人口稠密，向天開槍有潛在危險，流彈易傷及途人，因此警例對警務人員使用槍械有嚴格規定，並且不容許人員以向天開槍作為示警方法。

唔好彩中流彈既話真係多得班on9唔少

再發呢啲咪戇鳩聲明名同大公文匯有咩分別？根本上冇晒公信力㗎！

根據《警察通例》規定，警務人員可在三種情況下使用槍械：一，保護任何人包括自己，以免生命受到威脅或身體受到嚴重傷害；二，拘捕任何企圖逃避警方拘捕人士，而該人士犯下嚴重暴力罪行；三，平息騷亂或暴亂。
而按照指引，警員發出口頭警告無效後，亦不能以較溫和武力解決，才可使用槍械

偽進仔學堂無教你認字？

又一證明，飛虎又好，速龍又好，無gear，咪又係冇腦毅進仔一名。

點樣證明佢係警察？
委任證都無 但又要揸槍
擺明係恐怖分子黎啦
用下你個豬腦諗下啦

點撚知佢係咪黑警
都無委任證

實彈射示威者
政府多得你唔少

乜狗嚟㗎 你唔講我仲以為係塔利班

唔以為黎打劫,警察就帶返個證啦

邊撚個比佢開槍？
就算係狗，憑咩對住市民開槍

自己制造開槍場面
乜臥底可以配槍既咩？
有冇疑似示威者既巿民持槍 我感到生命受到威脅

點分卧底定便衣

收皮啦,扮示威者有風險就要開槍

都ON79

見到示威者袋槍我第一時間搶撚左佢

但冇民陣召集到既人數較少；同時真係有部分人好驚反對通知書
但個人認為要改變，保障返申請人，出得黎就預左要齊上齊落

剩係話唔會做違法野，你班黑警尋晚玩放火同誘捕都夠被清算啦

呀sir咁你自殺未?

有冇講人聽佢係警犬?
有冇SHOW PASS?

扮示威者驚自己有危險就開槍?
仆你個街,項少龍來嘅

又嚟丁蟹mode

依樣真 通知你 同批唔批係兩回事
法律佬唔出黎講兩句 成日比班毅進咁大聲講

放火個個人有配槍點解釋呀
收皮啦 Sir

按照你邏輯，只要有人違法後唔係自願被逮捕，警察就唔洗守規則可以亂開槍，咁警察通例洗撚寫咁詳細，警棍都唔洗要啦，直接shoot to kill 就得。

偽進仔又唔讀書

扯d狗口罩啦

收皮啦，冇委任證又拎住武器，開槍又冇跟指引俾警告先，你話佢係差佬？我話佢恐怖分子添呀

扮示威者仲要陀鎗
又蒙晒眼耳口鼻
仲要響埋鎗
為咗維護自身安全
有幾唔理會公眾安全呀垃圾

在場冇人見到警犬，點解會有人有槍？
有冇就者問問

死撚開啦 Sir

好心班鍵戰就學下popo 死都唔割喇

開完槍 又多兩粒花

天你老母
槍口向人架仆街

自己放火燒站自己救 d OT都幾易賺

推

erer sir 成日講前因後果 今次吾撚講前因

全民攝衫

係既話香港死得人多

所以咪話囉，冇差佬出現嘅地方先最安全
如果班狗唔搞事相信啲人遊完行集完會就散

唔係賺，係呃

咁危險又入去做卧底驚咪唔好出街囉，學人開槍，蠢到咁，依家比全世界都知道有卧底仲要有槍

班仆街濫捕同亂棍打人已經去到一個失控既地步

我打班暴徒點解係襲警?我之後比人打可唔可以話襲警?

佢地諗住好似電影做戲咁一炮成名

所以係冇天理

平時黑社會打人又唔見佢哋開槍

個焦點應該focus落點解佢可以持槍
唔係習慣左就唔理

而家良好市民衝去阻止班放火狗又開槍

警黑勾結

推 前線問題 幫手 急推

屌，佢話向天開槍你又信？唔係向人？

佢次次開親都係嚇鬼搏人唔好再衝啫

+1

殺人强姦也可嘅時候你仲講開熗？快交保護費

是但啦 你話係role play 都得

死垃圾就收皮啦屌你老母
全世界block柒佢之後唔好再覆佢
正常討論標題

遊行要經佢批准架咩
唔係有遊行權利架咩

你地扮狗扮人呀屌

唔扮示威者，唔搞事

唔出現係現場咪冇事囉

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：不能信任！
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 全球受害者
主線：反極權，撐民主自由
爭取加辣/大比數通過人權與民主法案
力求2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.30

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
諗到再加

勇武二字，武為後者，以勇為先。十月一號，全民勇武。
退唔係唔得，但第一時間唔係退，見到幾百隻狗真係唔夠打先退

要表露身份先可以攞支炮出嚟啊 dllm死克警

外國人識分就得，唔洗理狗點講

市民自保就比你封口撻落地連請求法律支援基本人權都唔比，你自己就可以開槍，但著住同示威者一樣嘅服飾手持警棍，仲唔考慮流彈會做成傷亡。好人好者做咩要扮鬼扮馬？見人和平示威就出黎製造衝突，製造混亂，我支持你開槍，開槍自殺或者互殺，還香港安寧同和平

笑撚死 打人就唔岩 開槍就好撚岩
呢個連less evil都唔撚係 直接顛倒是非去講
講野都有啲point先出來鬧交啦 好撚柒阿大佬

屌你老母死黑警